白虎吸唔吸引？

想做bikini位嘅脫毛
但係我仲諗緊脫三角形邊邊位
定脫晒下面d毛
其實自己就想黎m嗰陣乾淨啲
但係怕將來另一半唔接受

直接問你條仔 問我地把撚

將來 即係未有
如果你問我 我鍾意白虎

脫一半，左青龍右白虎最好

依d咁既野都要怕另一半，唔係掛

唔使成口西毛

左青龍
半男半女

脫曬佢 無男人唔鍾意白虎 除咗弱智仔

下面如果唔係pink嘅話有毛cum 着咪仲好睇

咁要睇下有幾黑

吸引

Depends on 你個gap形
你影張相放上來睇睇

我未做老豆之前鍾意白虎
生左個女之後覺得女人應該有毛

唔啦....
屌白虎衰3年

白虎先正 奶果時好爽

白虎正呀

如果你唔怕痛

白虎最撚吸引，會瘋狂奶

但如果自問個閪算核突，留番少少毛都可能係好選擇

但唔好諗咩第二時條仔鍾唔鍾意，痴撚線咩

自貼先啦
樣衰既理得你係黑森森定白虎